男人最關心既問題 安全套有幾安全

用套其實安全率有幾高

99.9

一定安全過唔用

85%附近，無9成

避孕來講係八成幾
防性病就有九成幾

其實唔穿都唔會有事啦

如果講避孕食藥係有效過安全套

避孕黎講安全套唔係最好
但係防性病安全套幾乎係唯一選擇

咁戴2個係咪有97.75%